iphone11倒水？屌

訓醒扣尻左11%電
垃圾ios13

用家問題

Iphone11問題

屌我今日都係咁

正常WO
唔買PRO係咁

邊撚忽正常呀？我之前部iphone唔用都唔會扣電啦
垃圾11
屌你老未

好慘